有無人真係由831開始跳閘，無俾過錢黨鐵

每次行過地鐵站，個個都乖乖地排隊俾錢入閘

有俾
無俾

日日都唔俾錢，次次都跳閘過

無搭過黨鐵

無俾

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

（突發）民間記者會普及方法

幫推

唔係次次都可以跳到嗚嗚嗚

我撞唔開個啲就捐過去